{
  "Virtual Machines": "가상 머신",
  "Create a Virtual Machine from a template": "템플릿에서 가상 머신 생성",
  "Quickly create a virtual machine from a template.": "템플릿에서 가상 머신을 빠르게 생성합니다.",
  "**Virtual Machines** are templates for quickly creating a virtual machine.": "** 가상 머신 **은 가상 머신을 빠르게 생성하기 위한 템플릿입니다.",
  "Template Providers": "템플릿 제공자",
  "With Data upload form": "데이터 업로드 양식",
  "Virtualization": "가상화",
  "Access and Volume modes should follow storage feature matrix": "액세스 및 볼륨 모드는 스토리지 기능 매트릭스를 따라야합니다.",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "Warning": "경고",
  "Config map does not contain suggested access and volume modes for the selected storage class": "구성 맵에 선택한 스토리지 클래스에 대해 권장되는 액세스 및 볼륨 모드는 포함되어 있지 않습니다.",
  "Pending Changes": "보류중인 변경 사항",
  "The changes you've made required this virtual machine to be restarted.": "변경 사항을 적용하려면 이 가상 머신을 다시 시작해야합니다.",
  "If you make changes to the following settings you will need to restart the virtual machine in order for them to be applied": "다음 설정을 변경한 경우 변경 사항을 적용하려면 가상 머신을 다시 시작해야합니다.",
  "Restart required to apply changes": "변경 사항을 적용하려면 다시 시작해야합니다.",
  "Please select a boot source": "부팅 소스를 선택하십시오",
  "Add source": "소스 추가",
  "All sources selected": "모든 소스 선택",
  "No resource selected": "리소스가 선택되어 있지 않습니다",
  "VM will attempt to boot from disks by order of apearance in YAML file": "VM은 YAML 파일에 나타나는 순서에 따라 디스크에서 부팅하려고 합니다.",
  "VM Boot Order List": "VM 부팅 순서 목록",
  "Hide default boot disks": "기본 부팅 디스크 숨기기",
  "Show default boot disks": "기본 부팅 디스크 표시",
  "Check Logs": "로그 확인",
  "File input is missing": "파일 입력이 없습니다",
  "Could not create persistent volume claim": "영구 볼륨 클레임을 생성할 수 없습니다.",
  "It seems that your browser does not trust the certificate of the upload proxy. Please <2>approve this certificate</2> and try again": "브라우저가 업로드 프록시의 인증서를 신뢰하지 않는 것 같습니다. <2>인증서를 승인</2>하고 다시 시도하십시오.",
  "Persistent volume creation": "영구 볼륨 생성",
  "This Persistent Volume Claim will be created using a DataVolume through Containerized Data Importer (CDI)": "이 영구 볼륨 클레임은 CDI (Containerized Data Importer)를 통해 DataVolume을 사용하여 생성됩니다.",
  "Upload Data": "데이터 업로드",
  "Attach this data to a Virtual Machine operating system": "이 데이터를 가상 머신 운영 체제에 연결합니다.",
  "Operating System": "운영 체제",
  "--- Pick an Operating system ---": "--- 운영 체제 선택 ---",
  "{{nameOrId}} - Default data image already exists": "{{nameOrId}} -기본 데이터 이미지가 이미 존재합니다.",
  "{{nameOrId}} - Template missing data image definition": "{{nameOrId}} - 템플릿에 데이터 이미지의 정의가 누락되어 있습니다",
  "Operating system source already defined": "운영 체제 소스는 이미 정의되어 있습니다",
  "In order to add a new source for {{osName}} you will need to delete the following PVC:": "{{osName}}의 새 소스를 추가하려면 다음 PVC를 삭제해야합니다.",
  "Namespace": "네임 스페이스",
  "A unique namespace for the storage claim within the project": "프로젝트 내 스토리지 클레임에 대한 고유 네임 스페이스",
  "Persistent Volume Claim Name": "영구 볼륨 클레임 이름",
  "pick an operating system": "운영 체제를 선택",
  "my-storage-claim": "my-storage-claim",
  "A unique name for the storage claim within the project": "프로젝트 내 스토리지 클레임의 고유 이름",
  "Storage Class": "스토리지 클래스",
  "Select Storage Class": "스토리지 클래스 선택",
  "{{name}} (default)": "{{name}} (기본)",
  "Size": "크기",
  "Ensure your PVC size covers the requirements of the uncompressed image and any other space requirements.": "PVC 크기가 압축되지 않은 이미지의 요구 사항 및 기타 영역의 요구 사항을 충족하는지 확인합니다.",
  "Access Mode": "액세스 모드",
  "Select access mode": "액세스 모드 선택",
  " - Not recommended for {{storageClassName}} storage class": " - {{storageClassName}} 스토리지 클래스에는 권장되지 않습니다",
  "Volume Mode": "볼륨 모드",
  "Select volume mode": "볼륨 모드 선택",
  "Upload Data to Persistent Volume Claim": "영구 볼륨 클레임에 데이터 업로드",
  "detected file extension is {{fileNameExtension}}": "검색된 파일 확장자: {{fileNameExtension}}",
  "no file extention detected": "파일 확장자가 감지되지 않았습니다.",
  "File type extension": "파일 유형 확장자",
  "Based on the file extension it seems like you are trying to upload a file which is not supported ({{fileNameExtText}}).": "파일 확장자에 따라 지원되지 않는 파일을 업로드하려는 것 같습니다 ({{fileNameExtText}}).",
  "Learn more about supported formats": "지원되는 형식에 대해 더 알아보기",
  "Upload": "업로드",
  "Cancel": "취소",
  "Are you sure you want to navigate away from this form? Any data you've added will be lost.": "이 양식에서 이동하시겠습니까? 추가한 모든 데이터가 손실됩니다.",
  "Import": "가져오기",
  "Create Virtual Machine template": "가상 머신 템플릿 생성",
  "Create Virtual Machine": "가상 머신 생성",
  "Next": "다음",
  "Review and confirm": "검토 및 확인",
  "Edit": "편집",
  "Back": "이전",
  "Import Virtual Machine": "가상 머신 가져 오기",
  "Create Virtual Machine from {{template}}": "{{template}}에서 가상 머신 만들기",
  "Some fields are incorrect": "일부 필드가 올바르지 않습니다.",
  "Additional fields required": "추가 필드가 필요합니다.",
  "The following fields must be fixed before importing this virtual machine": "이 가상 머신을 가져 오기 전에 다음 필드를 수정해야 합니다.",
  "The following fields must be completed before importing this virtual machine": "이 가상 머신을 가져 오기 전에 다음 필드를 완료해야 합니다.",
  "Not defined": "정의되어 있지 않습니다",
  "Invalid SSH public key format in Cloud Init settings (use rfc4253 ssh-rsa format).": "Cloud Init 설정의 SSH 공개 키 형식이 잘못되었습니다 (rfc4253 ssh-rsa 형식 사용).",
  "Please select the boot source.": "부팅 소스를 선택하십시오.",
  "URL has to start with \"https://\" and end with \"/ovirt-engine/api\"": "URL은 \"https://\"로 시작하고 \"/ovirt-engine/api\"로 종료해야 합니다.",
  "URL has to end with \"/ovirt-engine/api\"": "URL은 \"/ovirt-engine/api\"로 종료해야 합니다.",
  "URL has to start with \"https://\"": "URL은  \"https://\"로 시작해야 합니다.",
  "Username should end with \"@profile\"": "사용자 이름은 \"@profile\"로 종료해야 합니다.",
  "Invalid CA PEM format. First line has to be \"-----BEGIN CERTIFICATE-----\" \n\n and last line has to be \"-----END CERTIFICATE-----\"": "CA PEM 형식이 잘못되었습니다. 첫 번째 줄은 \"----- BEGIN CERTIFICATE -----\"이고 마지막 줄은 \"----- END CERTIFICATE -----\"여야합니다.",
  "Invalid CA PEM format. Last line has to be \"-----END CERTIFICATE-----\"": "CA PEM 형식이 잘못되었습니다. 마지막 줄은 \"----- END CERTIFICATE -----\"여야합니다.",
  "Invalid CA PEM format. First line has to be \"-----BEGIN CERTIFICATE-----\"": "CA PEM 형식이 잘못되었습니다. 첫 번째 줄은 \"----- BEGIN CERTIFICATE -----\"여야합니다.",
  "Please wait for a VM to load.": "VM이 로드될 때까지 기다리십시오.",
  "Please select a VM to import.": "가져올 VM을 선택하세요.",
  "Hostname must not contain white spaces": "호스트 이름에는 공백이 없어야합니다.",
  "Hostname must not contain https prefix": "호스트 이름에는 https 접두사를 포함할 수 없습니다.",
  "VM has unsupported firmware: {{firmware}}": "VM에 지원되지 않는 펌웨어가 있습니다. {{firmware}}",
  "Please select a valid VM.": "유효한 VM을 선택하십시오.",
  "Please select a disk with a defined boot source.": "정의된 부팅 소스가 있는 디스크를 선택하십시오.",
  "Please correct the following fields:": "다음 필드를 수정하십시오.",
  "Please correct the following field:": "다음 필드를 수정하십시오.",
  "Please fill in the following fields:": "다음 필드를 작성합니다.",
  "Please fill in the following field:": "다음 필드를 작성합니다.",
  "Name is already used by another template": "다른 템플릿에서 이미 사용중인 이름입니다.",
  "Name is already used by another virtual machine in this namespace": "이름은이 네임 스페이스의 다른 가상 머신에서 이미 사용 중입니다.",
  "CPU can not be empty": "CPU는 비워 둘 수 없습니다.",
  "CPU must be positive integer": "CPU는 양의 정수 여야합니다.",
  "Operating system cannot be empty": "운영 체제는 비워 둘 수 없습니다.",
  "Select matching for: {{guestFullName}}": "다음과 일치하는 사항을 선택합니다: {{guestFullName}}",
  "Memory can not be empty": "메모리는 비워 둘 수 없습니다.",
  "Memory must be specified at least in KiB units": "메모리는 최소한 KiB 단위로 지정해야 합니다.",
  "Error fetching available Network Attachment Definitions. PXE capable Network Attachment Definition is required to successfully create this virtual machine. Contact your system administrator for additional support.": "사용 가능한 네트워크 연결 정의를 가져 오는 동안 오류가 발생했습니다. 이 가상 머신을 성공적으로 생성하려면 PXE 지원 네트워크 연결 정의가 필요합니다. 추가 지원이 필요한 경우 시스템 관리자에게 문의하십시오.",
  "No Network Attachment Definitions available. PXE capable Network Attachment Definition is required to successfully create this virtual machine. Contact your system administrator for additional support.": "사용 가능한 네트워크 연결 정의가 없습니다. 이 가상 머신을 성공적으로 생성하려면 PXE 지원 네트워크 연결 정의가 필요합니다. 추가 지원이 필요한 경우 시스템 관리자에게 문의하십시오.",
  "RHV Instance": "RHV 인스턴스",
  "API URL": "API URL",
  "CA certificate": "CA 인증서",
  "Username": "사용자 이름",
  "Password": "암호",
  "Save as new RHV Instance secret": "새 RHV 인스턴스 시크릿으로 저장",
  "Cluster": "클러스터",
  "VM to Import": "가져올 가상 머신",
  "Provider": "공급자",
  "vCenter instance": "vCenter 인스턴스",
  "vCenter hostname": "vCenter 호스트 이름",
  "Save as new vCenter instance secret": "새 vCenter 인스턴스 암호로 저장",
  "VM or Template to Import": "가져올 VM 또는 템플릿",
  "Name": "이름",
  "Description": "설명",
  "Clone available operating system source to this Virtual Machine": "이 가상 머신에 사용 가능한 운영 체제 소스를 복제",
  "Clone available operating system source to this Virtual Machine Template": "이 가상 머신 템플릿에 사용 가능한 운영 체제 소스를 복제",
  "Mount Windows guest tools": "Windows 게스트 도구 마운트",
  "Flavor": "플레이버",
  "Memory": "메모리",
  "CPUs": "CPU",
  "Workload Type": "워크로드 유형",
  "Boot Source": "부팅 소스",
  "Container Image": "컨테이너 이미지",
  "URL": "URL",
  "Start virtual machine on creation": "생성 시 가상 머신 시작",
  "Template provider": "템플릿 제공자",
  "Template support": "템플릿 지원",
  "Persistent Volume Claim project": "영구 볼륨 클레임 프로젝트",
  "Persistent Volume Claim name": "영구 볼륨 클레임 이름",
  "--- Select Provider ---": "--- 공급자 선택 ---",
  "--- Select RHV Instance ---": "--- RHV 인스턴스 선택 ---",
  "--- Select Cluster ---": "--- 클러스터 선택 ---",
  "--- Select VM ---": "--- VM 선택 ---",
  "--- Select vCenter Instance ---": "--- vCenter 인스턴스 선택 ---",
  "--- Select VM or Template ---": "--- VM 또는 템플릿 선택 ---",
  "--- Select Operating System ---": "--- 운영 체제 선택 ---",
  "--- Select Flavor ---": "--- 플레이버 선택 ---",
  "--- Select Workload Type ---": "--- 워크로드 유형 선택 ---",
  "--- Select Source ---": "--- 소스 선택 ---",
  "The virtual machine will be imported from a vCenter instance. Please provide connection details and select the virtual machine.": "가상 머신은 vCenter 인스턴스에서 가져옵니다. 연결 세부 정보를 제공하고 가상 머신을 선택하십시오.",
  "Should be in the following format: admin@internal": "admin @ internal 형식이어야 합니다.",
  "Select secret containing connection details for RHV API.": "RHV API에 대한 연결 세부 정보가 포함된 시크릿을 선택합니다.",
  "Select secret containing connection details for a vCenter instance.": "vCenter 인스턴스의 연결 세부 정보가 포함된 시크릿을 선택합니다.",
  "Address to be used for connection to a vCenter instance. The \"https://\" protocol will be added automatically. Example: \"my.domain.com:1234\".": "vCenter 인스턴스에 연결하는 데 사용되는 주소입니다. \"https://\"프로토콜이 자동으로 추가됩니다. 예: \"my.domain.com:1234\".",
  "User name to be used for connection to a vCenter instance.": "vCenter 인스턴스에 연결하는 데 사용되는 사용자 이름입니다.",
  "User password to be used for connection to a vCenter instance.": "vCenter 인스턴스에 연결하는 데 사용되는 사용자 암호입니다.",
  "Select a vCenter virtual machine to import. Loading of their list might take some time. The list will be enabled for selection once data are loaded.": "가져올 vCenter 가상 머신을 선택합니다. 목록을 로드하는 데 다소 시간이 걸릴 수 있습니다. 데이터가 로드되면 목록을 선택할 수 있습니다.",
  "The combination of processing power and memory that will be provided to the virtual machine.": "가상 머신에 제공되는 처리 기능 및  메모리의 조합입니다.",
  "The amount of memory that will be dedicated to the virtual machine.": "가상 머신 전용 메모리 양입니다.",
  "The number of virtual CPU cores that will be dedicated to the virtual machine.": "가상 머신 전용으로 사용될 가상 CPU 코어 수입니다.",
  "The category of workload that this virtual machine will be used for.": "이 가상 머신에서 사용되는 워크로드의 카테고리입니다.",
  "Select a method of adding an operating system image source": "운영 체제 이미지 소스 추가 방법 선택",
  "Clarifies who created this template on the cluster": "클러스터에서이 템플릿을 만든 사용자를 명시",
  "Clarifies who supports this template on the cluster": "클러스터에서이 템플릿을 지원하는 사용자를 명시",
  "Connect to Provider": "공급자에 연결",
  "General": "일반",
  "Networking": "네트워킹",
  "Storage": "스토리지",
  "Advanced": "고급 옵션",
  "Review": "리뷰",
  "Result": "결과",
  "Cloud-init": "Cloud-init",
  "SSH access": "SSH 액세스",
  "cloud init help": "Cloud-init 도움말",
  "You can use cloud-init for post installation configuration of the guest operating system. The guest OS needs to have the cloud-init service running.": "게스트 운영 체제의 설치 후 설정에 cloud-init를 사용할 수 있습니다. 게스트 OS에는 cloud-init 서비스가 실행되고 있어야 합니다.",
  "cloud-init is already configured in cloud images of Fedora and RHEL": "cloud-init는 이미 Fedora 및 RHEL의 클라우드 이미지에 설정되어 있습니다.",
  "Cloud-init volume exists but is not editable.": "Cloud-init 볼륨이 있지만 편집할 수 없습니다.",
  "Partial data available prior to the import": "가져 오기 전에 사용할 수 있는 부분적인 데이터",
  "This wizard shows a partial data set. A complete data set is available for viewing when you complete the import process.": "이 마법사는 부분적인 데이터 세트를 표시합니다. 가져 오기 프로세스를 완료하면 전체 데이터 세트를 볼 수 있습니다.",
  "Form": "양식",
  "Custom script": "사용자 정의 스크립트",
  "Base-64 encoded": "Base-64 인코딩",
  "Authorized keys must follow the SSH Public key format,<1></1>": "인증된 키는 SSH 공개 키 형식을 따라야 합니다.<1></1>",
  "Invalid SSH public key format (use rfc4253 ssh-rsa format).": "SSH 공개 키 형식이 잘못되었습니다 (rfc4253 ssh-rsa 형식 사용).",
  "Hostname": "호스트 이름",
  "Authorized SSH Key": "승인된 SSH 키",
  "SSH Key {{uiIDX}}": "SSH 키 {{uiIDX}}",
  "Add SSH Key": "SSH 키 추가",
  "When using the Cloud-init form, custom values can not be applied and will be discarded.": "Cloud-init 양식을 사용하는 경우 사용자 정의 값을 적용할 수 없으며 삭제됩니다.",
  "The following fields will be kept: {{ keys }}.": "다음 필드가 유지됩니다.{{ keys }}",
  "Are you sure you want to want to take this action?": "이 작업을 수행하시겠습니까?",
  "Data loss confirmation": "데이터 손실 확인",
  "Confirm": "확인",
  "Maximum allowed size is 10 MiB": "최대 허용 크기는 10MiB입니다.",
  "Read failed": "읽기 실패",
  "Obtaining the CA certificate": "CA 인증서 취득",
  "API entry point": "API 엔트리포인트",
  "Check and Save": "확인 및 저장",
  "Check": "검사",
  "documentation": "문서",
  "Error": "오류",
  "Starting {{providerName}} controller": "{{providerName}} 컨트롤러 시작",
  "Deploying {{providerName}} controller": "{{providerName}} 컨트롤러 배포",
  "Please inspect a failing pod <1>{podName}</1>": "실패한 pod <1>{podName}</1>을/를 검사십시오",
  "Deployment of {{providerName}} controller <4></4> failed": "{{providerName}} 컨트롤러 <4></4>의 배포에 실패했습니다",
  "Checking {{endpoint}} credentials": "{{endpoint}} 인증 정보 확인 중",
  "Connection successful. Loading data": "연결에 성공했습니다. 데이터 로드 중",
  "Cloud not connect to {{ providerName }} using the provided credentials.": "클라우드가 제공된 인증 정보를 사용하여 {{ providerName }}에 연결되지 않습니다.",
  "Provided connection information is not correct. Connection to {{ providerName }} failed.": "제공된 연결 정보가 올바르지 않습니다. {{ providerName }}에 연결하는데 실패했습니다.",
  "Connection successful": "성공적으로 연결되었습니다",
  "Status unknown": "알 수 없는 상태",
  "Connection failed. Please check your credentials and ensure that the API you're attempting to connect to is operational.": "연결에 실패했습니다. 인증 정보를 확인하고 연결하려는 API가 작동하는지 확인하십시오.",
  "Connection succeeded but could not read detail of virtual machines from {{providerName}} instance": "연결에 성공했지만 {{providerName}}에서 가상 머신의 세부 정보를 읽을 수 없습니다.",
  "A PXE-capable network interface could not be found.": "PXE 가능 네트워크 인터페이스를 찾을 수 없습니다.",
  "Pod network is not PXE bootable": "Pod 네트워크는 PXE를 통해 부팅할 수 없습니다",
  "--- Select PXE network interface ---": "--- PXE 네트워크 인터페이스 선택 ---",
  "Network Interfaces": "네트워크 인터페이스",
  "Add Network Interface": "네트워크 인터페이스 추가",
  "No network interface added": "추가된 네트워크 인터페이스 없음",
  "Error creating virtual machine template": "가상 머신 템플릿 생성 오류",
  "Error creating virtual machine": "가상 머신 생성 오류",
  "Creating virtual machine template": "가상 머신 템플릿 생성",
  "Creating virtual machine": "가상 머신 생성",
  "This shouldn't take very long.": "오랜 시간이 소모되지 않습니다.",
  "See virtual machine template details": "가상 머신 템플릿 세부 정보보기",
  "See virtual machine details": "가상 머신 세부 정보보기",
  "Go to list": "목록으로 이동",
  "Started import of virtual machine": "가상 머신 가져 오기가 시작되었습니다.",
  "Successfully created virtual machine template": "가상 머신 템플릿을 성공적으로 생성했습니다.",
  "Successfully created virtual machine": "가상 머신을 성공적으로 생성했습니다.",
  "You can either go to the details of this virtual machine template or see it in the list of available virtual machine templates.": "이 가상 머신 템플릿의 세부 정보로 이동하거나 사용 가능한 가상 머신 템플릿 목록에서 확인할 수 있습니다.",
  "You can either go to the details of this virtual machine or see it in the list of available virtual machines.": "이 가상 머신의 세부 정보로 이동하거나 사용 가능한 가상 머신 목록에서 확인할 수 있습니다.",
  "Cloud Init": "Cloud Init",
  "{{flavor}}: {{count}} CPU | {{memory}} Memory": "{{flavor}}: {{count}} CPU | {{memory}} 메모리",
  "Model": "모델",
  "Network": "네트워크",
  "MAC Address": "MAC 주소",
  "No network interfaces found": "네트워크 인터페이스가 없습니다.",
  "Start Virtual Machine on Creation": "생성 시 가상 머신 시작",
  "Review and confirm your settings": "설정 검토 및 확인",
  "Default storage class <2>{{defaultSCName}}</2> will be used": "기본 스토리지 클래스 <2>{{defaultSCName}}</2>이 사용됩니다.",
  "This virtual machine could experience issues": "이 가상 머신에 문제가 발생할 수 있습니다.",
  "Please select a storage class or <2>create a default one</2>.": "스토리지 클래스를 선택하거나<2> 기본 스토리지 클래스를 생성</2>합니다.",
  "Source": "소스",
  "Interface": "인터페이스",
  "Some disks do not have a storage class defined": "일부 디스크에는 정의된 스토리지 클래스가 없습니다.",
  "Storage Devices": "저장 장치",
  "No disks found": "디스크가 없습니다.",
  "This disk does not have a source defined and can not be used as a boot source": "이 디스크에는 소스가 정의되어 있지 않으며 부팅 소스로 사용할 수 없습니다.",
  "A boot source disk must have a source and can not be blank": "부팅 소스 디스크에는 소스가 있어야 하며 비워둘 수 없습니다.",
  "--- Select Bootable Disk ---": "--- 부팅 디스크 선택 ---",
  "Supported Storage classes": "지원되는 스토리지 클래스",
  "Supported Storage classes for selected provider": "선택한 공급자에 대해 지원되는 스토리지 클래스",
  "Disks": "디스크",
  "Add Disk": "디스크 추가",
  "No disks attached": "연결된 디스크 없음",
  "Delete": "삭제",
  "--- Select Persistent Volume Claim ---": "--- 영구 볼륨 클레임 (PVC) 선택 ---",
  "There is no valid template for this combination. Please install required template or select different os/flavor/workload profile combination.": "이 조합에 유효한 템플릿이 없습니다. 필수 템플릿을 설치하거나 다른 os/flavor/workload 프로필 조합을 선택하십시오.",
  "{{flavor}} (default): {{count}} CPU | {{memory}} Memory": "{{flavor}} (기본값): {{count}} CPU | {{memory}} 메모리",
  "Custom": "사용자 정의",
  "(Source uploading)": "(소스 업로드)",
  "The upload process for this Operating system must complete before it can be cloned": "이 운영 체제에 대한 업로드 프로세스를 완료해야 복제할 수 있습니다.",
  "(Source available)": "(사용 가능 소스)",
  "Operating system image not available. You can either <2>upload a new disk image</2> or define a boot source manually in the boot source dropdown": "운영 체제 이미지를 사용할 수 없습니다. <2> 새 디스크 이미지 업로드</2> 또는 부팅 소스 드롭 다운에서 수동으로 부팅 소스를 정의합니다.",
  "Default operating system image not available. Define a boot source manually below or rquest your administrator to define one for this operating system via the PVC upload form.": "기본 운영 체제 이미지를 사용할 수 없습니다. 아래에서 수동으로 부팅 소스를 정의하거나 관리자에게 문의하여 PVC 업로드 양식을 사용하여 이 운영 체제의 이미지를 정의하십시오.",
  "The Operating System Template is missing disk image definitions, a custom boot source must be defined manually": "운영 체제 템플릿에 디스크 이미지 정의가 없습니다. 사용자 지정 부팅 소스를 수동으로 정의해야 합니다.",
  "View the mounted disk in the <2><0>storage</0></2> step": "<2><0>저장</0></2> 단계에서 마운트된 디스크를 표시",
  "View the mounted disks in the <2><0>storage</0></2> step": "<2><0>저장</0></2> 단계에서 마운트 된 디스크 표시",
  "Could not access default operating system images. Contact your administrator to gain access to these images. Otherwise provide a manual boot source below.": "기본 운영 체제 이미지에 액세스할 수 없습니다. 이러한 이미지에 액세스하려면 관리자에게 문의하십시오. 또는 다음과 같이 수동 부팅 소스를 지정합니다.",
  "Enter URL below or edit the rootdisk in the <2><0>Storage</0></2> step.": "아래에 URL을 입력하거나<2><0>저장</0></2> 단계에서 rootdisk를 편집합니다.",
  "To boot this source from a CD-ROM, edit the disk in the storage step and change to type: CD-ROM": "CD-ROM에서 이 소스를 부팅하려면 저장 단계에서 디스크를 편집하고 type: CD-ROM으로 변경합니다.",
  "Enter container image below or edit the rootdisk in the <2><0>Storage</0></2> step.": "아래에 컨테이너 이미지를 입력하거나<2><0>저장</0></2> 단계에서 rootdisk를 편집합니다.",
  "Choose PVC to clone below": "아래에서 복제할 PVC를 선택합니다.",
  "Add a network interface in the <2><0>Networking</0></2> step": "<2><0>네트워킹</0></2> 단계에서 네트워크 인터페이스를 추가합니다.",
  "example: your company name": "예: 회사 이름",
  "{{workload}} (default)": "{{workload}} (기본)",
  "Error creating VM": "VM 생성 오류",
  "Create virtual machine": "가상 머신 만들기",
  "Customize virtual machine": "가상 머신 사용자 지정",
  "Requested template could not be found": "요청한 템플릿을 찾을 수 없습니다.",
  "The boot source for the chosen template is in error state. Please repair the boot source.": "선택한 템플릿의 부팅 소스가 오류 상태에 있습니다. 부팅 소스를 복구하십시오.",
  "The boot source for the chosen template is still being prepared. Please wait until complete.": "선택한 템플릿의 부팅 소스가 아직 준비 중입니다. 완료될 때까지 기다리십시오.",
  "Select template": "템플릿 선택",
  "Review and create": "검토 및 생성",
  "Boot source": "부팅 소스",
  "Error occured while creating VM.": "VM을 만드는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Create Virtual Machine from template": "템플릿에서 가상 머신 만들기",
  "Error Loading Template": "작업을 로드하는 중에 오류 발생",
  "Virtual machine template {{ templateParam }} not found.": "가상 머신 템플릿{{ templateParam }}을/를 찾을 수 없습니다.",
  "Back to templates catalog": "템플릿 카탈로그로 돌아 가기",
  "Review and create virtual machine": "가상 머신 검토 및 생성",
  "Virtual Machine Template": "가상 머신 템플릿",
  "Learn more about operating system support": "운영 체제 지원에 대해 자세히 알아보기",
  "This template's boot source is defined by {{providerParam}}": "이 템플릿의 부팅 소스는 {{providerParam}}에서 정의됩니다.",
  "<0>The following resources will be created:</0>": "<0>다음 리소스가 생성됩니다.</0>",
  "Virtual machine": "가상 머신",
  "A new disk has been added to support the CD-ROM boot source.": "CD-ROM 부팅 소스를 지원하기 위해 새 디스크가 추가되었습니다.",
  "Not available": "사용할 수 없음",
  "{{flavor}}: {{count}} CPU | {{memory}}": "{{flavor}}: {{count}} CPU | {{memory}}",
  "Type": "유형",
  "Details": "세부 정보",
  "You will be able to change the flavor after selecting this template": "이 템플릿을 선택한 후 플레이버를 변경할 수 있습니다.",
  "Template Namespace": "템플릿 네임 스페이스",
  "Support": "지원",
  "Create from template": "템플릿에서 만들기",
  "Size can not be empty": "크기는 비워 둘 수 없습니다.",
  "Size must be positive integer": "크기는 양의 정수 여야합니다.",
  "Storage class": "스토리지 클래스",
  "Access mode": "액세스 모드",
  "Volume mode": "볼륨 모드",
  "Volume Mode is set by Source PVC": "볼륨 모드는 소스 PVC에 의해 설정됩니다.",
  "Boot source type": "부팅 소스 유형",
  "--- Select boot source ---": "--- 부팅 소스 선택 ---",
  "Select boot source": "부팅 소스 선택",
  "Upload source": "소스 업로드",
  "Import URL": "URL 가져 오기",
  "Container image": "컨테이너 이미지",
  "Mount this as a CD-ROM boot source": "CD-ROM 부팅 소스로 마운트",
  "CDROM help": "CDROM 도움말",
  "CD-ROM requires an additional disk for the operating system to be installed onto. This disk will be added and can be customized when creating the virtual machine.": "CD-ROM에는 운영 체제를 설치할 추가 디스크가 필요합니다. 이 디스크는 추가된 가상 머신을 생성할 때 사용자 지정할 수 있습니다.",
  "Persistent Volume Claim size": "영구 볼륨 클레임 (PVC) 크기",
  "Ensure your PVC size covers the requirements of the uncompressed image and any other space requirements. More storage can be added later.": "PVC 크기가 압축되지 않은 이미지의 요구 사항 및 기타 영역의 요구 사항을 충족하는지 확인하십시오. 나중에 스토리지를 추가할 수 있습니다.",
  "Source provider": "소스 제공자",
  "Example: your company name": "예: 회사 이름",
  "Advanced Storage settings": "고급 스토리지 설정",
  "Permissions required": "권한이 필요합니다",
  "You do not have permissions to clone base image into this namespace.": "이 네임 스페이스에 기본 이미지를 복제할 권한이 없습니다.",
  "You are creating a virtual machine from the <1>{getTemplateName(template)}</1> template.": "<1>{getTemplateName(template)}</1> 템플릿에서 가상 머신을 만듭니다.",
  "Project": "프로젝트",
  "Virtual Machine Name": "가상 머신 이름",
  "The name field is auto generated for quick create.": "이름 필드는 즉시 만들 수 있도록 자동으로 생성됩니다.",
  "Workload profile": "워크로드 프로필",
  "A new disk has been added to support the CD-ROM boot source. Edit this disk by customizing the virtual machine.": "CD-ROM 부팅 소스를 지원하기 위해 새 디스크가 추가되었습니다. 가상 머신을 사용자 지정하여 이 디스크를 편집합니다.",
  "Disk details": "디스크 세부 정보",
  "Blank": "비어있음",
  "default Storage class": "기본 스토리지 클래스",
  "Start this virtual machine after creation": "생성 후 가상 머신 시작",
  "This template does not have a boot source. Provide a custom boot source for this <2>{{name}}</2> virtual machine.": "이 템플릿에는 부팅 소스가 없습니다. <2>{{name}}</2> 가상 머신의 사용자 지정 부팅 소스를 지정합니다.",
  "Project ": "프로젝트 ",
  "Type ": "유형 ",
  "Flavor ": "플레이버 ",
  "Storage ": "스토리지 ",
  "All projects": "모든 프로젝트",
  "Select a template": "템플릿 선택",
  "The virtual machine can be <1>customized</1> in the next step.": "가상 머신은 다음 단계에서 <1>사용자 정의</1>할 수 있습니다.",
  "Templates that are in an <1>error</1> or <3>in-progress</3> state will not be shown.": "<1> 오류</1> 또는 <3>진행 중</3> 상태에 있는 템플릿은 표시되지 않습니다.",
  "Create Project": "프로젝트 만들기",
  "All template providers": "모든 템플릿 공급자",
  "All boot sources": "모든 부팅 소스",
  "text filter": "텍스트 필터",
  "Search by name, OS ...": "이름, OS로 검색 ...",
  "Search": "검색",
  "Resources": "리소스",
  "This VM has an unsupported version of the guest agent. When an unsupported version of a guest agent is installed, some management features are unavailable and the metrics might be inaccurate. Check with your system administrator for supported guest agent versions.": "이 가상 머신에는 지원되지 않는 게스트 에이전트 버전이 있습니다. 지원되지 않는 버전의 게스트 에이전트가 설치되면 일부 관리 기능을 사용할 수 없으며 메트릭이 정확하지 않을 수 있습니다. 지원되는 게스트 에이전트 버전은 시스템 관리자에게 문의하십시오.",
  "A guest agent was not found for this VM. Either the guest agent was not installed or the VM has not finished booting. When a guest agent is not installed, some management features are unavailable and the metrics might be inaccurate.": "이 가상 머신의 게스트 에이전트를 찾을 수 없습니다. 게스트 에이전트가 설치되어 있지 않거나 가상 머신이 부팅을 완료하지 않았습니다. 게스트 에이전트가 설치되지 않은 경우 일부 관리 기능을 사용할 수 없으며 메트릭이 정확하지 않을 수 있습니다.",
  "Not Supported": "지원되지 않음",
  "No Guest agent": "게스트 에이전트 없음",
  "Virtual machine not running": "가상 머신이 실행되고 있지 않음",
  "Guest Agent": "게스트 에이전트",
  "Guest agent status": "게스트 에이전트 상태",
  "Virtual Machine": "가상 머신",
  "Virtual Machine Status": "가상 머신 상태",
  "Not Available": "사용할 수 없음",
  "Events": "이벤트",
  "View all": "모두 보기",
  "Created": "작성",
  "Node": "노드",
  "IP Address": "IP 주소",
  "Time Zone": "시간대",
  "Active Users": "활성 사용자",
  "Inventory": "인벤토리",
  "NIC_0": "NIC",
  "NIC_1": "NIC",
  "Disk_0": "디스크",
  "Disk_1": "디스크",
  "CD-ROM_0": "CD-ROM",
  "CD-ROM_1": "CD-ROM",
  "LUN_0": "LUN",
  "LUN_1": "LUN",
  "Snapshot_0": "스냅샷",
  "Snapshot_1": "스냅샷",
  "Status": "상태",
  "Utilization": "사용",
  "CPU": "CPU",
  "Filesystem": "파일 시스템",
  "Network Transfer": "네트워크 전송",
  "Source uploading": "소스 업로드",
  "View details": "세부 정보보기",
  "Hide details": "세부 정보 숨기기",
  "Less Info": "적은 정보",
  "More Info": "더 많은 정보",
  "Error: {{ rawErrorMessage }}": "오류: {{ rawErrorMessage }}",
  "Example: {{container}}": "예: {{container}}",
  "Example: For Fedora, visit the <2><0>Fedora cloud image list</0></2> and copy the download link URL for the cloud base image": "예: Fedora의 경우 <2><0>Fedora 클라우드 이미지 목록</0></2>에 액세스하여 클라우드 기반 이미지의 다운로드 링크 URL을 복사합니다.",
  "Example: For RHEL, visit the <2><0>RHEL download page</0></2> (requires login) and copy the download link URL of the KVM guest image": "예: RHEL의 경우 <2><0>RHEL 다운로드 페이지</0></2> (로그인 필요) KVM 게스트 이미지의 다운로드 링크 URL을 복사합니다.",
  "Selected {{name}} is not available": "선택된{{name}}은/는 사용할 수 없습니다",
  "{{title}} size": "{{title}} 크기",
  "{{title}} unit": "{{title}} 단위",
  "`Virtual Machine Instance {{name}}`": "`가상 머신 인스턴스{{name}}`",
  "Consider using a Virtual Machine that will provide additional management capabilities to a VirtualMachineInstance inside the cluster.": "클러스터의 가상 머신 인스턴스에 추가 관리 기능을 제공하는 가상 머신을 사용하는 것이 좋습니다.",
  "key": "키",
  "selector key": "선택기 키",
  "value": "값",
  "selector value": "선택기 값",
  "Add Label": "레이블 추가",
  "Add Label to specify qualifying nodes": "레이블을 추가하고 일치하는 노드를 지정",
  "Explore {{kind}} list": "{{kind}} 목록 검색",
  "Save and import": "저장 및 가져 오기",
  "Save and clone": "저장 및 복제",
  "Save and upload": "저장 및 업로드",
  "You do not have permissions to upload template source data into this namespace. Contact your system administrator for more information.": "이 네임 스페이스에 템플릿 소스 데이터를 업로드할 권한이 없습니다. 자세한 내용은 시스템 관리자에게 문의하십시오.",
  "Close": "닫기",
  "Could not create Persistent volume claim": "영구 볼륨 클레임을 생성할 수 없습니다.",
  "No base image specified": "지정된 기본 이미지가 없습니다.",
  "You cannot add source to this template because it is missing base image specification.": "기본 이미지 사양이 없기 때문에이 템플릿에 소스를 추가할 수 없습니다.",
  "This data can be found in <2>Storage &gt; Persistent volume claims &gt; {baseImageName}</2> under the <5>{baseImageNamespace}</5> project.": "이 데이터는 <5>{baseImageNamespace}</5> 프로젝트 아래의 <2>Storage &gt; Persistent volume claims &gt; {baseImageName}</2>에 있습니다.",
  " No Storage classes found in cluster, adding source is disabled.": " 클러스터에 스토리지 클래스가 없습니다. 소스 추가가 비활성화되어 있습니다.",
  "Customizing boot source will be available after the source is added": "소스가 추가된 후 부팅 소스를 사용자 정의할 수 있습니다.",
  "For customizing boot source, select \"Customize boot source\" from the template actions menu.": "부팅 소스를 사용자 지정하려면 템플릿 작업 메뉴에서 “부팅 소스 사용자 지정”을 선택합니다.",
  "Add boot source to template": "템플릿에 부팅 소스 추가",
  "Virtual machine boot order": "가상 머신 부팅 순서",
  "Save": "저장",
  "Boot order has been updated outside this flow.": "부팅 순서는 이 작업 순서 외부에서 업데이트되고 있습니다.",
  "bootOrderModalInfoMessage": "bootOrderModalInfoMessage",
  "The VM {{vmName}} is still running. It will be powered off while cloning.": "가상 머신 {{vmName}}은/는 계속 실행되고 있습니다. 복제하는 동안 전원이 꺼집니다.",
  "Clone Virtual Machine": "가상 머신 복제",
  "new VM name": "새 VM 이름",
  "Start virtual machine on clone": "복제 시 가상 머신 시작",
  "Configuration": "설정",
  "Detach {{diskName}} disk": "{{diskName}} 디스크 분리",
  "Are you sure you want to detach <1>{{diskName}}</1> disk?": "<1>{{diskName}}</1> 디스크를 분리하시겠습니까?",
  "Delete {{ownedResourceName}} {{ownedResourceLabel}} and PVC": "{{ownedResourceName}} {{ownedResourceLabel}} 및 PVC 삭제",
  "Delete {{ownedResourceName}} {{ownedResourceLabel}}": "{{ownedResourceName}} {{ownedResourceLabel}} 삭제",
  "Detach": "분리",
  "Delete {{nicName}} NIC": "{{nicName}} NIC 삭제",
  "Are you sure you want to delete <1>{{nicName}}</1> network interface?": "<1>{{nicName}}</1> 네트워크 인터페이스를 삭제하시겠습니까?",
  "Delete source": "소스 삭제",
  "Deleting {{sourceName}} from this template will remove it from template for all users.": "이 템플릿에서 {{sourceName}}을 삭제하면 모든 사용자의 템플릿에서 제거됩니다.",
  "Edit Description": "설명 편집",
  "description text area": "설명 텍스트 영역",
  "Add": "추가",
  "{{type}}": "{{type}}",
  "The changes you are making require this virtual machine to be updated. Restart this VM to apply these changes.": "변경 사항을 적용하려면 이 가상 머신을 업데이트해야 합니다. 이러한 변경 사항을 적용하려면 가상 머신을 다시 시작하십시오.",
  "Container": "컨테이너",
  "--- Select Type ---": "--- 유형 선택 ---",
  " --- Recommended ---": " --- 권장 사항 ---",
  "--- Select Volume Mode ---": "--- 볼륨 모드 선택 ---",
  "--- Select Access Mode ---": "--- 액세스 모드 선택 ---",
  "Container (ephemeral)": "컨테이너 (임시)",
  "Upload content from a container located in a registry accessible from the cluster. The container disk is meant to be used only for read-only filesystems such as CD-ROMs or for small short-lived throw-away VMs.": "클러스터에서 액세스할 수 있는 레지스트리에 있는 컨테이너에서 콘텐츠를 업로드합니다. 컨테이너 디스크는 CD-ROM과 같은 읽기 전용 파일 시스템 또는 만료 기한이 짧은 일회용 가상 머신에만 사용됩니다.",
  "Use an existing PVC": "기존 PVC 사용",
  "Use a persistent volume claim (PVC) already available on the cluster": "클러스터에서 이미 사용 가능한 영구 볼륨 클레임 (PVC) 사용",
  "Import an existing PVC": "기존 PVC 가져 오기",
  "Other": "기타",
  "Delete {{modelLabel}}?": "{{modelLabel}} 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete <1>{{name}}</1> in namespace <3>{{namespace}}</3>?": "네임스페이스 <3>{{namespace}}</3>에서 <1>{{name}}</1>을/를 삭제하시겠습니까?",
  "The following resources will be deleted along with this virtual machine. Unchecked items will not be deleted.": "이 가상 머신과 함께 다음 리소스가 삭제됩니다. 선택하지 않은 항목은 삭제되지 않습니다.",
  "Delete Disks ({{ownedVolumeResourcesLength}}x)": "디스크 삭제 ({{ownedVolumeResourcesLength}}x)",
  "Delete {{vmImportModelLabel}} Resource": "{{vmImportModelLabel}} 리소스 삭제",
  "<0>Warning: </0>All snapshots of this virtual machine will be deleted as well.": "<0>경고:</0> 이 가상 머신의 모든 스냅 샷도 삭제됩니다.",
  "Delete Virtual Machine alert": "가상 머신 경고 삭제",
  "Delete Virtual Machine Template?": "가상 머신 템플릿을 삭제하시겠습니까?",
  "The following resources will be deleted along with this virtual machine template. Unchecked items will not be deleted.": "이 가상 머신 템플릿과 함께 다음 리소스가 삭제됩니다. 선택하지 않은 항목은 삭제되지 않습니다.",
  "Delete Virtual Machine Instance?": "가상 머신 인스턴스를 삭제하시겠습니까?",
  "The following resources will be deleted along with this virtual machine instance. Unchecked items will not be deleted.": "이 가상 머신 인스턴스와 함께 다음 리소스가 삭제됩니다. 선택하지 않은 항목은 삭제되지 않습니다.",
  "Delete Virtual Machine Instance alert": "가상 머신 인스턴스 경고 삭제",
  "Are you sure you want to delete <2>{JSON.parse(vm.metadata.annotations[TEMPLATE_CUSTOMIZED_ANNOTATION]).metadata.name}</2> in namespace <5>{vm.metadata.namespace}</5>?": "네임스페이스 <5>{vm.metadata.namespace}</5>에서 <2>{JSON.parse(vm.metadata.annotations[TEMPLATE_CUSTOMIZED_ANNOTATION]).metadata.name}</2>을/를 삭제하시겠습니까?",
  "Guest agent logged in users alert_0": "게스트 에이전트 로그가 사용자의 경고에 기록되어 있습니다",
  "Guest agent logged in users alert_1": "게스트 에이전트 로그가 사용자의 경고에 기록되어 있습니다",
  "Alert": "경고",
  "An error occurred": "오류가 발생했습니다",
  "Save and Restart": "저장 및 다시 시작",
  "Error fetching available Network Attachment Definitions. Contact your system administrator for additional support.": "사용 가능한 네트워크 연결 정의를 가져 오는 동안 오류가 발생했습니다. 추가 지원이 필요한 경우 시스템 관리자에게 문의하십시오.",
  "No Network Attachment Definitions available. Contact your system administrator for additional support.": "사용 가능한 네트워크 연결 정의가 없습니다. 추가 지원이 필요한 경우 시스템 관리자에게 문의하십시오.",
  "--- Select Network Attachment Definition ---": "--- 네트워크 연결 정의 선택 ---",
  "Network Interface": "네트워크 인터페이스",
  "--- Select Model ---": "--- 모델 선택 ---",
  "Restart Virtual Machine": "가상 머신 다시 시작",
  "Restart Virtual Machine alert": "가상 머신 경고 다시 시작",
  "restart": "재시작",
  "Restart": "재시작",
  "Affinity Rules": "유사성 규칙",
  "New Affinity": "새로운 유사성",
  "Edit Affinity": "유사성 편집",
  "Add Affinity rule": "유사성 규칙 추가",
  "Set scheduling requirements and affect the ranking of the nodes candidate for scheduling.": "스케줄링 요구 사항을 설정하고 스케줄링할 노드 후보의 순위에 반영합니다.",
  "Rules with 'Preferred' condition will stack with an 'AND' relation between them.": "'Preferred' 조건이 지정된 규칙은 서로 'AND'관계로 스택됩니다.",
  "Rules with 'Required' condition will stack with an 'OR' relation between them.": "'Required' 조건이 지정된 규칙은 서로 'OR'관계로 스택됩니다.",
  "No Affinity rules found": "유사성 규칙을 찾을 수 없습니다",
  "Affinity has been updated outside this flow.": "이 작업 흐름 외부에서 유사성 업데이트되었습니다.",
  "Saving these changes will override any Affinity previously saved.": "이러한 변경 사항을 저장하면 이전에 저장된 유사성이 덮어쓰기됩니다.",
  "Reload Affinity": "유사성 새로 고침",
  "Define an affinity rule. This rule will be added to the list of affinity rules applied to this workload.": "유사성 규칙을 정의하십시오. 이 규칙은 이 워크로드에 적용된 유사성 규칙 목록에 추가됩니다.",
  "Condition": "상태",
  "Weight": "가중치",
  "Weight must be a number between 1-100": "가중치는 1-100 사이의 숫자 여야합니다.",
  "Topology Key": "토폴로지 키",
  "Node Labels": "노드 레이블",
  "Workload Labels": "워크로드 레이블",
  "Missing fields in node labels": "노드 레이블에 누락된 필드",
  "Missing fields in workload labels": "워크로드 레이블에 누락된 필드",
  "Select nodes that must have all the following expressions.": "다음 표현식을 모두 포함해야 하는 노드를 선택하십시오.",
  "Label selectors let you select Nodes based on the value of one or more labels.": "레이블 선택기를 사용하면 하나 이상의 레이블 값에 따라 노드를 선택할 수 있습니다.",
  "A list of matching nodes will be provided on label input below.": "일치하는 노드 목록은 아래 레이블 입력에서 제공됩니다.",
  "Select workloads that must have all the following expressions.": "다음 표현식을 모두 포함해야 하는 워크로드를 선택합니다.",
  "Add Expression": "표현식 추가",
  "Node Fields": "노드 필드",
  "Missing fields in node fields": "노드 필드에 누락된 필드",
  "Field selectors let you select Nodes based on the value of one or more resource fields.": "필드 선택기를 사용하면 하나 이상의 리소스 필드 값을 기반으로 노드를 선택할 수 있습니다.",
  "Note that for Node field expressions, entering a full path is required in the Key field (e.g. `metadata.name: value`).": "노드 필드 표현식의 경우 키 필드에 전체 경로를 입력해야 합니다. (예: `metadata.name: value`)",
  "Some fields may not be supported.": "일부 필드는 지원되지 않을 수 있습니다.",
  "Add Field": "필드 추가",
  "Save Affinity rule": "유사성 규칙 저장",
  "Key": "키",
  "Operator": "Operator",
  "Values": "값",
  "selector effect": "선택기 효과",
  "Enter Value": "값 입력",
  "Affinity List": "유사성 목록",
  "Topology key must not be empty": "토폴로지 키는 비워 둘 수 없습니다.",
  "topologyKey is limited with current config": "topologyKey는 현재 설정에서 제한되어 있습니다.",
  "Empty topologyKey is interpreted as “all topologies”": "빈 topologyKey는 \"모든 토폴로지\"로 해석됩니다.",
  "Dedicated Resources": "전용 리소스",
  "Schedule this workload with dedicated resources (guaranteed policy)": "전용 리소스(보장된 정책)를 사용하여 이 워크로드를 예약합니다.",
  "Available only on Nodes with labels": "레이블이 있는 노드에서만 사용 가능",
  "Policy has been updated outside this flow.": "이 작업 흐름 외부에서 정책이 업데이트되었습니다.",
  "Saving these changes will override any policy previously saved.": "이러한 변경 사항을 저장하면 이전에 저장한 정책이 덮어쓰기됩니다.",
  "Reload Policy": "새로 고침 정책",
  "Eviction Strategy": "제거 전략",
  "LiveMigrate": "LiveMigrate",
  "EvictionStrategy can be set to \"LiveMigrate\" if the VirtualMachineInstance should be migrated instead of shut-off in case of a node drain.": "노드 드레인의 경우 VirtualMachineInstance를 종료하는 대신 마이그레이션해야하는 경우 EvictionStrategy를 \"LiveMigrate\"로 설정할 수 있습니다.",
  "Value": "값",
  "Node Selector": "노드 선택기",
  "Node Selector has been updated outside this flow.": "노드 선택기가 이 작업 흐름 외부에서 업데이트되었습니다.",
  "nodeSelectorModal": "nodeSelectorModal",
  "No matching nodes found for the labels": "라벨과 일치하는 노드가 없습니다.",
  "Scheduling will not be possible at this state": "이 상태에서는 예약이 불가능합니다.",
  "Taint Key": "테인트 키",
  "Effect": "결과",
  "taint key": "테인트 키",
  "taint value": "테인트 값",
  "Tolerations": "허용 오차",
  "Tolerations are applied to VMs, and allow (but do not require) the VMs to schedule onto nodes with matching taints.": "허용 오차는 가상 머신에 적용되며 가상 머신이 일치하는 테인트가있는 노드에 예약할 수 있도록 허용합니다 (필수는 아님).",
  "Add tolerations to allow a VM to schedule onto nodes with matching taints.": "가상 머신이 일치하는 테인트가 있는 노드에 예약할 수 있도록 허용치를 추가합니다.",
  "Taints and Tolerations documentation": "테인트 및 허용 오차 문서",
  "Add Toleration": "허용 오차 추가",
  "Add Toleration to specify qualifying nodes": "허용 노드를 지정하기 위해 허용 오차 추가",
  "No matching tainted nodes found": "일치하는 테인트 표시된 노드가 없습니다.",
  "No new nodes will be added to scheduler": "스케줄러에 새 노드가 추가되지 않습니다.",
  "Tolerations has been updated outside this flow.": "이 작업 흐름 외부에서 허용 오차가 업데이트되었습니다.",
  "Saving these changes will override any Tolerations previously saved.": "이러한 변경 사항을 저장하면 이전에 저장된 모든 허용 오차가 덮어쓰기됩니다.",
  "Reload Tolerations": "허용 오차 새로 고침",
  "Take Snapshot": "스냅샷 찍기",
  "Snapshot only includes disks backed by a snapshot supported storage class": "스냅샷에는 스냅샷 지원 스토리지 클래스에서 지원하는 디스크만 포함됩니다.",
  "Snapshot Name": "스냅샷 이름",
  "Disks included in this snapshot ({{count}})_0": "이 스냅샷에 포함된 디스크 ({{count}})",
  "The following disk will not be included in the snapshot_0": "다음 디스크는 스냅샷에 포함되지 않습니다.",
  "The following disk will not be included in the snapshot_1": "다음 디스크는 스냅샷에 포함되지 않습니다.",
  "Edit the disk or contact your cluster admin for further details._0": "자세한 내용은 디스크를 편집하거나 클러스터 관리자에게 문의하십시오.",
  "Edit the disk or contact your cluster admin for further details._1": "자세한 내용은 디스크를 편집하거나 클러스터 관리자에게 문의하십시오.",
  "Learn more about snapshots": "스냅샷에 대해 더 알아보기",
  "The VM {{vmName}} is still running. It will be powered off.": "가상 머신 {{vmName}}은/는 계속 실행되고 있습니다. 전원이 꺼집니다.",
  "unsupported approve checkbox": "지원되지 않는 승인 확인란",
  "I am aware of this warning and wish to proceed": "이 경고에 대해 인식하고 있으며 계속 진행하겠습니다.",
  "Restore Snapshot": "스냅샷 복원",
  "Are you sure you want to restore <1>{snapshotName}</1> snapshot?": "<1>{snapshotName}</1> 스냅샷을 복원하시겠습니까?",
  "Restore": "복원",
  "Support for this template is provided through the OS community Red Hat participates in and contributes to.": "이 템플릿에 대한 지원은 Red Hat이 참여하고 기여하는 OS 커뮤니티를 통해 제공됩니다.",
  "Learn more about the community": "커뮤니티에 대해 더 알아보기",
  "This template is provided by Red Hat, But is not supported ": "이 템플릿은 Red Hat에서 제공하지만 지원되지 않습니다. ",
  "The support level is not defined in the template yaml. To mark this template as supported, add these two annotations in the template details:": "지원 수준은 yaml 템플릿에 정의되어 있지 않습니다. 이 템플릿을 지원 대상으로 표시하려면 템플릿 세부 정보에 다음 두 주석을 추가하십시오.",
  "Do not show this message again": "이 메시지를 다시 표시하지 않습니다",
  "Continue": "계속",
  "Cancel customization?": "사용자 지정을 취소하시겠습니까?",
  "This action will delete the boot source copy as well as all other temporary resources such as the virtual machine that is running the console.": "이 작업은 콘솔을 실행하는 가상 머신과 같은 다른 모든 임시 리소스뿐만 아니라 부팅 소스 복사본을 삭제합니다.",
  "Cancel customization": "사용자 지정 취소",
  "About boot source customization process": "부팅 소스 사용자 지정 프로세스 정보",
  "The customization process will:": "사용자 지정 프로세스는 다음과 같습니다.",
  "1. Clone the boot source": "1. 부팅 소스 복제",
  "2. Customize boot source (in a temporary virtual machine)": "2. 부팅 소스 사용자 지정 (임시 가상 머신에서)",
  "3. Finish customization and make the new template available.": "3. 사용자 지정을 완료하고 새 템플릿을 사용할 수 있도록 합니다.",
  "The original template will be available for virtual machines creation and remain intact through the entire process except when the boot source is being cloned.": "원본 템플릿은 가상 머신 생성에 사용할 수 있으며 부팅 소스가 복제되는 경우를 제외하고 전체 프로세스 동안 그대로 유지됩니다.",
  "Finish customization and make template available": "사용자 지정 완료 및 템플릿 사용 가능",
  "The following template will become available for virtual machine creation with the customized boot source:": "다음 템플릿은 사용자 지정 부팅 소스를 사용하여 가상 머신 생성에 사용할 수 있습니다.",
  "I have sealed the boot source so it can be used as a template.*": "템플릿으로 사용할 수 있도록 부팅 소스를 패키징했습니다. *",
  "How to seal boot source for template usage": "템플릿 사용을 위해 부팅 소스를 패키징하는 방법",
  "Apply": "적용",
  "Edit Flavor": "플레이버 편집",
  "CPU count": "CPU 수",
  "Edit pause state": "일시 중지 상태 편집",
  "This VM has been paused. If you wish to unpause it, please click the Unpause button below. For further details, please check with your system administrator.": "이 가상 머신은 일시 중지되었습니다. 일시 중지를 해제하려면 아래의 Unpause 버튼을 클릭하십시오. 자세한 내용은 시스템 관리자에게 문의하십시오.",
  "Unpause": "일시 중지 해제",
  "Boot source error": "부팅 소스 오류",
  "The boot source for the chosen template is in an error state.": "선택한 템플릿의 부팅 소스가 오류 상태에 있습니다.",
  "Please resolve the boot source before creating a virtual machine from this template.": "이 템플릿에서 가상 머신을 생성하기 전에 부팅 소스를 확인하십시오.",
  "Template source not ready": "템플릿 소스가 준비되지 않았습니다.",
  "The boot source for the chosen template is still being prepared": "선택한 템플릿의 부팅 소스가 아직 준비 중입니다.",
  "Please wait until it is complete before creating from it": "완료될 때 까지 기다린 후 작성하십시오.",
  "Missing authorized key": "인증 키 없음",
  "An authorized key is not detected. SSH access is enabled with the password.": "인증된 키가 감지되지 않습니다. SSH 액세스는 암호로 사용할 수 있습니다.",
  "Node port": "노드 포트",
  "SSH access is using a node port. Node port requires additional port resources.": "SSH 액세스는 노드 포트를 사용합니다. 노드 포트에는 추가 포트 리소스가 필요합니다.",
  "Expose SSH access for <1></1> {vmName}": "<1></1> {vmName}의 SSH 액세스 공개",
  "Expose SSH access to this virtual machine": "이 가상 머신에 대한 SSH 액세스 공개",
  "user: {{user}}": "사용자: {{user}}",
  "Requires SSH Service": "SSH 서비스 필요",
  "SSH Access ": "SSH 액세스 ",
  "port: {{port}}": "포트: {{port}}",
  "SSH Service disabled": "SSH 서비스 비활성화",
  "Invalid SSH public key format": "잘못된 SSH 공개 키 형식",
  "Restore Key": "키 복원",
  "Remember Authorized SSH key": "인증된 SSH 키 기억",
  "<0>Remember authorized SSH key</0><1>Store the key in a project secret. Suggest the key next time you create a virtual machine.</1><2>The key will be stored after the machine is created</2>": "<0>인증된 SSH 키를 기억하십시오.</0><1> 프로젝트 시크릿에 키를 저장하십시오. 다음에 가상 머신을 생성할 때 키를 사용 제안합니다.</1><2>키는 머신이 생성 된 후 저장됩니다.</2>",
  "Authorized Key": "인증 키",
  "Windows tools: {{container}}": "Windows 툴: {{container}}",
  "Container: {{container}}": "컨테이너: {{container}}",
  "URL: {{url}}": "URL: {{url}}",
  "PVC: {{ pvc }}": "PVC: {{ pvc }}",
  "File System Type": "파일 시스템 유형",
  "Mount Point": "마운트 지점",
  "Total Bytes": "총 바이트",
  "Used Bytes": "사용된 바이트",
  "FileSystems": "FileSystems",
  "No File Systems Found": "파일 시스템을 찾을 수 없음",
  "File Systems": "파일 시스템",
  "The following information regarding how the disks are partitioned is provided by the guest agent.": "다음의 디스크 파티션 설정 방법에 대한 정보는 게스트 에이전트에서 제공합니다.",
  "VM Disks List": "VM 디스크 목록",
  "Content": "내용",
  "Drive": "드라이브",
  "The following information is provided by the OpenShift Virtualization operator.": "다음 정보는 OpenShift Virtualization Operator에 의해 제공됩니다.",
  "VM Nics List": "VM Nics 목록",
  "Snapshot Details": "스냅 샷 세부 정보",
  "Last Restored": "마지막 복원",
  "Conditions": "상태",
  "VM Snapshots List": "VM 스냅 샷 목록",
  "Snapshots": "스냅 샷",
  "Last restored": "마지막 복원",
  "RHV": "RHV",
  "VMware": "VMware",
  "This virtual machine has some pending changes that will apply after it is restarted.": "이 가상 머신에는 재부팅 후에 적용되는 보류중인 변경 사항이 있습니다.",
  "View Details": "세부 정보보기",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Incorrect parameters": "잘못된 매개 변수",
  "You have provided incorrect parameters": "잘못된 매개 변수를 제공했습니다.",
  "Incorrect virtual machine": "잘못된 가상 머신",
  "This VM is not a temporary VM for template customization.": "이 VM은 템플릿 사용자 지정을 위한 임시 VM이 아닙니다.",
  "Source running on virtual machine": "가상 머신에서 실행되는 소스",
  "This boot source customization is running on the following virtual machine:": "이 부팅 소스 사용자 지정은 다음 가상 머신에서 실행됩니다.",
  "This virtual machine will be deleted when customization is done.": "사용자 정의가 완료되면 이 가상 머신이 삭제됩니다.",
  "Are you sure you want to leave?": "종료하시겠습니까?",
  "Customize boot source": "사용자 지정 부팅 소스",
  "Customize this boot source clone for \"{{templateName}}\" template.": "\"{{templateName}}\" 템플릿에 맞게 이 부팅 소스 복제본을 사용자 지정합니다.",
  "This boot source will be customized on a temporary <2><0>running virtual machine</0></2>.": "이 부팅 소스는 임시 <2><0>실행 중인 가상 머신</0></2>에서 사용자 지정됩니다.",
  "Make this boot source available": "이 부팅 소스를 사용 가능하게 설정",
  "Finishing boot source customization": "부팅 소스 사용자 지정 완료",
  "Virtual machine template created": "가상 머신 템플릿 생성",
  "Error patching template disks": "템플릿 디스크 패치 오류",
  "Template disks patched": "템플릿 디스크 패치 완료",
  "Patching template disks": "템플릿 디스크 패치 중",
  "Error deleting temporary VM": "임시 VM 삭제 오류",
  "Temporary VM deleted": "임시 VM이 삭제됨",
  "Deleting temporary VM": "임시 VM 삭제 중",
  "Error occured": "문제 발생",
  "Retry": "다시 시도",
  "Navigate to template details": "템플릿 세부 정보로 이동",
  "Navigate to template list": "템플릿 목록으로 이동",
  "Name is already used by another virtual machine template in this namespace": "이 네임 스페이스의 다른 가상 머신 템플릿에서 이미 이름이 사용되고 있음",
  "Prepare boot source customization": "부팅 소스 사용자 지정 준비",
  "Clone boot source, customize it and save it to a new template.": "부팅 소스를 복제, 사용자 지정하고 새 템플릿에 저장합니다.",
  "Define new template": "새 템플릿 정의",
  "Boot source customization will apply to a boot source copy saved on a new template. This template will be a clone of the original boot source template {{templateName}}. The customized boot source will be saved to the new template.": "사용자 지정 부팅 소스는 새 템플릿에 저장된 부팅 소스 복사본에 적용됩니다. 이 템플릿은 원래 부팅 소스 템플릿 {{templateName}}의 복제본이됩니다. 사용자 지정된 부팅 소스가 새 템플릿에 저장됩니다.",
  "New template namespace": "새 템플릿 네임 스페이스",
  "New template name": "새 템플릿 이름",
  "New template provider": "새 템플릿 제공자",
  "New template support": "새 템플릿 지원",
  "New template flavor": "새 템플릿 유형",
  "Prepare boot source for customization": "사용자 지정을 위한 부팅 소스 준비",
  "This boot source is marked as CD-ROM, and requires allocated resources (disk) to customize it. Please allocate a PersistentVolumeClaim for the customization process.": "이 부팅 소스는 CD-ROM으로 표시되며 이를 사용자 지정하려면 할당된 리소스 (디스크)가 필요합니다. 사용자 지정 프로세스를 위해 영구 볼륨 클레임을 할당하십시오.",
  "This script will run against the boot source.": "이 스크립트는 부팅 소스에 따라 실행됩니다.",
  "Start customization": "사용자 지정 시작",
  "Preparing boot source customization": "사용자 지정 부팅 소스 준비",
  "This might take a few minutes.": "이 작업을 수행하는 데 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.",
  "You can exit this screen and return later by launching console from the following virtual machine.": "다음 가상 머신에서 콘솔을 시작하여 이 화면을 종료하고 나중에 돌아올 수 있습니다.",
  "This flow will require you to generalize your custom boot source.": "이 프로세스에서는 사용자 지정 부팅 소스를 요약해야합니다.",
  "Learn how to generalize a boot source": "부팅 소스를 요약하는 방법 알아보기",
  "{{provider}} supported": "{{provider}} 지원됨",
  "Create new Template from": "다음 위치에서 새 템플릿 만들기",
  "Delete Template": "템플릿 삭제",
  "Red Hat templates cannot be deleted": "Red Hat 템플릿은 삭제할 수 없음",
  "Remove favorite": "즐겨 찾기 제거",
  "Favorite template": "즐겨 찾기 템플릿",
  "View full details": "자세한 내용보기",
  "Template details": "템플릿 세부 정보",
  "Create VM": "VM 만들기",
  "Boot source is ready for customization or currently being customized.": "부팅 소스가 사용자 지정할 준비가되었거나 현재 사용자 지정 중입니다.",
  "While customizing, this template will not be available for virtual machine creation.": "사용자 지정하는 동안 이 템플릿을 가상 머신 생성에 사용할 수 없습니다.",
  "Launch console": "콘솔 시작",
  "Preparing for customization": "사용자 지정 준비",
  "Boot source is being prepared for customization.": "사용자 지정을 위해 부팅 소스를 준비하는 중입니다.",
  "Favorite templates are pinned to the top of the list": "즐겨 찾는 템플릿은 목록 상단에 고정됩니다.",
  "Template Provider": "템플릿 제공자",
  "Any template with an available source will show in the developer catalog.": "사용 가능한 소스가 있는 모든 템플릿은 개발자 카탈로그에 표시됩니다.",
  "Virtual Machine Templates": "가상 머신 템플릿",
  "Templates": "템플릿",
  "{{name}} Details": "{{name}} 세부 정보",
  "Templates provided by {{provider}} are not editable.": "{{provider}}에서 제공하는 템플릿을 편집할 수 없습니다.",
  "Create a new custom template": "새 사용자 지정 템플릿 만들기",
  "{{ name }} can not be edited because it is provided by the Red Hat OpenShift Virtualization Operator.": "{{ name }}은/는Red Hat OpenShift Virtualization Operator에서 제공하므로 편집할 수 없습니다.",
  "We suggest you create a custom Template from this {{provider}} template.": "{{provider}}에서 사용자 지정 템플릿을 생성하는 것이 좋습니다.",
  "VM Template Details": "VM 템플릿 세부 정보",
  "Scheduling and resources requirements": "일정 및 리소스 요구 사항",
  "Workload Profile": "워크로드 프로필",
  "Base Template": "기본 템플릿",
  "Boot Order": "부팅 순서",
  "{{count}} Affinity rule_0": "{{count}} 유사성 규칙",
  "{{count}} Affinity rule_1": "{{count}} 유사성 규칙",
  "Workload scheduled with dedicated resources (guaranteed policy)": "워크로드가 전용 리소스로 예약되었습니다 (보장된 정책)",
  "No Dedicated resources applied": "전용 리소스가 적용되지 않았습니다",
  "No Eviction Strategy": "제거 전략 없음",
  "Customize source": "사용자 지정 소스",
  "Clone and boot from CD-ROM": "CD-ROM에서 복제 및 부팅",
  "Clone and boot from disk": "디스크에서 복제 및 부팅",
  "Boot from CD-ROM": "CD-ROM에서 부팅",
  "Boot from disk": "디스크에서 부팅",
  "Container {{container}}": "컨테이너 {{container}}",
  "Boot from network (PXE)": "네트워크에서 부팅 (PXE)",
  "{{provider}} boot source": "{{provider}} 부팅 소스",
  "Preparing boot source": "부팅 소스 준비",
  "Boot source required": "필요한 부팅 소스",
  "{{provider}} defined": "{{provider}}은/는 정의되어 있지 않습니다",
  "This operating system boot source was added to the cluster by user on {{date}}": "이 운영 체제 부팅 소스는 {{date}}에 사용자가 클러스터에 추가했습니다.",
  "Unknown source": "알 수 없는 소스",
  "Create": "만들기",
  "See template details for support.": "지원에 대한 자세한 내용은 템플릿 세부 정보를 참조하십시오.",
  "Supported operating systems are labeled below.": "지원되는 운영 체제는 아래에 표시되어 있습니다.",
  "Learn more about Red Hat support": "Red Hat 지원에 대해 자세히 알아보기",
  "Are you sure you want to {actionLabel} <3>{name}</3> in namespace <6>{namespace}</6>?": "네임 스페이스<6>{namespace}</6>에서 {actionLabel}<3>{name}</3>을/를 실행하시겠습니까?",
  "Cancel Import?": "가져 오기를 취소하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to cancel importing {{vmImportElem}}? It will also delete the newly created {{vmElem}} in the {{nsElem}} namespace?": "{{vmImportElem}} 가져 오기를 취소하시겠습니까?? 또한 {{nsElem}} 네임 스페이스에 새로 생성된 {{vmElem}}을/를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to cancel importing {{vmImportElem}} in the {{nsElem}} namespace?": "{{nsElem}} 네임 스페이스에서 {{vmImportElem}} 가져 오기를 취소하시겠습니까?",
  "Cancel Import": "가져 오기 취소",
  "<0>This virtual machine will start as soon as the import has been completed. If you proceed you will not be able to change this option.</0>Are you sure you want to start <2>{name}</2> in namespace <5>{namespace}</5> after it has imported?": "<0>이 가상 머신은 가져 오기가 완료되는 즉시 시작됩니다. 계속하면 이 옵션을 변경할 수 없습니다. </0> 가져 오기 완료 후 네임 스페이스 <5>{namespace}</5>에서 <2>{name}</2>을/를 시작하시겠습니까?",
  "Start Virtual Machine": "가상 머신 시작",
  " Start Virtual Machine": " 가상 머신 시작",
  "Start": "시작",
  "Stop Virtual Machine": "가상 머신 중지",
  "Stop Virtual Machine alert": "가상 머신 경고 중지",
  "stop": "중지",
  "Stop": "중지",
  "Unpause Virtual Machine": "가상 머신 일시 중지 해제",
  "unpause": "일시 중지 해제",
  "Do you wish to migrate <1>{name}</1> vmi to another node?": "<1>{name}</1> vmi를 다른 노드로 마이그레이션하시겠습니까?",
  "Migrate Virtual Machine": "가상 머신 마이그레이션",
  "Migrate": "마이그레이션",
  "Are you sure you want to cancel <1>{name}</1> migration in <4>{namespace}</4> namespace?": "<4>{namespace}</4> 네임 스페이스에서 <1>{name}</1> 마이그레이션을 취소하시겠습니까?",
  "Cancel Virtual Machine Migration": "가상 머신 마이그레이션 취소",
  "Cancel Migration": "마이그레이션 취소",
  "Delete Virtual Machine": "가상 머신 삭제",
  "Delete Virtual Machine Instance": "가상 머신 인스턴스 삭제",
  "Open Console": "콘솔 열기",
  "Copy SSH Command": "SSH 명령 복사",
  "Manage SSH access in the virtual machine details page": "가상 머신 세부 정보 페이지에서 SSH 액세스 관리",
  "copy to clipboard": "클립 보드에 복사",
  "With Wizard": "마법사 사용",
  "With YAML": "YAML 사용",
  "With Import wizard": "마법사 가져 오기 사용",
  "Template": "템플릿",
  "This Virtual Machine is migrating and cannot be started at the moment": "이 가상 머신은 마이그레이션하고 있으므로 지금 시작할 수 없습니다.",
  "Open Console in new Window": "새 창에서 콘솔 열기",
  "Guest login credentials": "게스트 로그인 인증 정보",
  "The following credentials for this operating system were created via <2>Cloud-init</2>. If unsuccessful cloud-init could be improperly configured. Please contact the image provider for more information.": "이 운영 체제에 대한 다음 인증 정보는 <2>Cloud-init</2>을 통해 생성되어 있습니다. 성공적으로 실행되지 않는 경우 cloud-init가 잘못 구성되어 있을 수 있습니다. 자세한 내용은 이미지 공급자에게 문의하십시오.",
  "User name:": "사용자 이름:",
  "Password:": "암호:",
  "Hide password": "암호 숨기기",
  "Show password": "암호 표시",
  "Selected type {{typeName}} is unsupported, falling back to a supported type": "선택한 유형{{typeName}}은/는 지원되지 않습니다. 이를 지원되는 유형으로 대체합니다.",
  "Console is open on another tab/window": "콘솔이 다른 탭/창에 열려 있습니다.",
  "Overview": "개요",
  "Console": "콘솔",
  "Environment": "환경",
  "Operating system mismatch": "운영 체제 불일치",
  "The operating system defined for this virtual machine does not match what is being reported by the Guest Agent. In order to correct this, you need to re-create the virtual machine with the correct VM selection. The disks of this virtual machine can be attached to the newly created one.": "이 가상 머신에 대해 정의된 운영 체제가 게스트 에이전트에서 보고하는 내용과 일치하지 않습니다. 이 문제를 해결하려면 올바른 가상 머신을 선택하여 가상 머신을 다시 만들어야 합니다. 이 가상 머신의 디스크는 새로 생성된 가상 머신에 연결할 수 있습니다.",
  "Services": "서비스",
  "Select a resource": "리소스 선택",
  "Include all values from existing config maps, secrets or service accounts (as Disk)": "기존 구성 맵, 시크릿 또는 서비스 계정의 모든 값을 디스크로 포함합니다.",
  "Add new values by referencing an existing config map, secret or service account. Using these values requires mounting them manually to the VM.": "기존 구성 맵, 시크릿 또는 서비스 계정을 참조하여 새 값을 추가합니다. 이러한 값을 사용하려면 VM에 수동으로 마운트해야합니다.",
  "config map / secret / service account": "구성 맵/ 시크릿 / 서비스 계정",
  "Serial Number": "일련 번호",
  "Add Config Map, Secret or Service Account": "구성 맵, 시크릿 또는 서비스 계정 추가",
  "Pod": "Pod",
  "User credentials": "사용자 인증 정보",
  "No Toleration rules": "허용 규칙 없음",
  "No Affinity rules": "유사성 규칙 없음",
  "User Name": "사용자 이름",
  "Domain": "도메인",
  "Time of login": "로그인 시간",
  "Elapsed time since login": "로그인 이후 경과 시간",
  "Users": "사용자",
  "No Active Users": "활성 사용자 없음",
  "Pending changes": "보류중인 변경",
  "No virtual machines found": "가상 머신을 찾을 수 없습니다",
  "See the <2>templates tab</2> to quickly create a virtual machine from the available templates.": "사용 가능한 템플릿에서 가상 머신을 빠르게 만들려면 <2> 템플릿 탭</2>을 참조합니다.",
  "Learn how to use virtual machines": "가상 머신 사용 방법 알아보기",
  "View Pending Changes": "보류중인 변경 사항보기",
  "Error loading events": "이벤트 로드 오류",
  "Loading Events...": "이벤트 로드 중...",
  "No warning events": "경고 이벤트 없음",
  "No additional support": "추가 지원 없음",
  "Support by template provider": "템플릿 제공 업체의 지원",
  "Tiny": "최소",
  "Small": "소",
  "Medium": "중",
  "Large": "대",
  "Enter CPU and Memory values": "CPU 및 메모리 값 입력",
  "virtio": "Virtio",
  "Optimized for best performance. Supported by most Linux distributions. Windows requires additional drivers to use this model": "최고의 성능을 위해 최적화되었습니다. 대부분의 Linux 배포에서 지원됩니다. Windows에서 이 모델을 사용하려면 추가 드라이버가 필요합니다.",
  "E1000": "E1000",
  "e1000e": "e1000e",
  "Supported by most operating systems including Windows out of the box. Offers lower performance compared to virtio.": "Windows를 포함한 대부분의 운영 체제에서 즉시 지원됩니다. virtio에 비해 성능이 떨어집니다.",
  "ne2kPCI": "ne2kPCI",
  "PCnet": "PCnet",
  "RTL8139": "RTL8139",
  "Masquerade": "마스커레이드",
  "Put the VM behind a NAT Proxy for high compability with different network providers. The VMs IP will differ from the IP seen on the pod network": "다른 네트워크 공급자와의 높은 호환성을 위해 가상 머신을 NAT 프록시 뒤에 배치합니다. 가상 머신의 IP는 Pod 네트워크에 표시되는 IP와 다릅니다.",
  "Bridge": "브리지",
  "The VM will be bridged to the selected network, ideal for L2 devices": "가상 머신은 선택한 네트워크로 연결되며 이는 L2 장치에 적합합니다.",
  "SR-IOV": "SR-IOV",
  "Attach a virtual function network device to the VM for high performance": "고성능을 위해 가상 기능(Virtual Function) 네트워크 장치를 가상 머신에 연결",
  "slirp": "slirp",
  "PXE (network boot - adds network interface)": "PXE (네트워크 부팅-네트워크 인터페이스 추가)",
  "Boot an operating system from a server on a network. Requires a PXE bootable network attachment definition": "네트워크의 서버에서 운영 체제를 시작합니다. PXE 부팅 가능한 네트워크 연결 정의가 필요합니다.",
  "Attach PVC": "PVC 연결",
  "Blank (creates PVC)": "비어있음 (PVC 생성)",
  "Create an empty disk.": "빈 디스크를 만듭니다.",
  "Import via URL (creates PVC)": "URL을 통해 가져 오기 (PVC 생성)",
  "Import content via URL (HTTP or S3 endpoint).": "URL (HTTP 또는 S3 엔드 포인트)을 통해 콘텐츠를 가져옵니다.",
  "Clone existing PVC (creates PVC)": "기존 PVC 복제 (PVC 생성)",
  "Select an existing persistent volume claim already available on the cluster and clone it.": "클러스터에서 이미 사용 가능한 기존 영구 볼륨 클레임을 선택하고 복제합니다.",
  "Import via Registry (creates PVC)": "레지스트리를 통해 가져 오기 (PVC 생성)",
  "Import content via container registry.": "컨테이너 레지스트리를 통해 콘텐츠를 가져옵니다.",
  "Import via S3 URL (creates PVC)": "S3 URL을 통해 가져 오기 (PVC 생성)",
  "Import content via URL (S3 endpoint).": "URL (S3 엔드 포인트)을 통해 콘텐츠를 가져옵니다.",
  "Upload local file (creates PVC)": "로컬 파일 업로드 (PVC 생성)",
  "Upload file from your local device (supported types - gz, xz, tar, qcow2).": "로컬 장치에서 파일을 업로드합니다 (지원되는 유형-gz, xz, tar, qcow2).",
  "sata": "sata",
  "Supported by most operating systems including Windows out of the box. Offers lower performance compared to virtio. Consider using it for CD-ROM devices": "Windows를 포함한 대부분의 운영 체제에서 즉시 지원됩니다. virtio에 비해 성능이 떨어집니다. CD-ROM 장치에 사용하는 것을 고려하십시오.",
  "scsi": "scsi",
  "Useful when the VM wants to interact with the device using direct scsi commands. Supported by most operating systems including Windows out of the box. Offers lower performance compared to virtio": "가상 머신이 직접 scsi 명령을 사용하여 장치와 상호 작용하려고 할 때 유용합니다. Windows를 포함한 대부분의 운영 체제에서 즉시 지원됩니다. virtio에 비해 성능이 떨어집니다.",
  "Migration - Pending": "마이그레이션-보류 중",
  "Migration - Scheduling": "마이그레이션-예약",
  "Migration - Preparing Target": "마이그레이션-대상 준비",
  "Migration - Scheduled": "마이그레이션-예약됨",
  "Migration - Target Ready": "마이그레이션-대상 준비",
  "Migration - Running": "마이그레이션-실행 중",
  "Desktop": "데스크탑",
  "Small scale consumption, recommended for using the graphical console": "그래픽 콘솔 사용에 권장되는 소규모 소비량",
  "Server": "서버",
  "Balances performance, compatible with a broad range of workloads": "광범위한 워크로드와 호환되는 성능 균형",
  "High-performance": "고성능",
  "Optimized for High resource consumption workloads": "리소스 소비율이 높은 워크로드에 최적화",
  "Data Volume failed to initiate upload.": "데이터 볼륨이 업로드를 시작하지 못했습니다.",
  "Provided by {{provider}}": "{{provider}} 제공",
  "Provided by User": "사용자 제공",
  "User": "사용자",
  "User Supported": "사용자 지원",
  "KubeVirt Provided": "KubeVirt 제공",
  "Red Hat Provided": "Red Hat 제공",
  "User Provided": "사용자 제공",
  "Red Hat Supported": "Red Hat 지원",
  "No users logged in": "로그인한 사용자가 없습니다.",
  "{{count}} user_0": "{{count}} 사용자",
  "{{count}} user_1": "{{count}} 사용자",
  "Guest agent required": "게스트 에이전트가 필요합니다",
  "Please correct the invalid fields.": "잘못된 필드를 수정합니다.",
  "Please fill in all required fields.": "필요한 모든 사항을 입력하십시오.",
  "Some fields are not correct": "일부 필드가 올바르지 않습니다.",
  "Required fields not completed": "필수 필드가 완료되지 않았습니다.",
  "URL cannot be empty": "URL은 비워 둘 수 없습니다.",
  "URL cannot start with whitespace characters": "URL은 공백으로 시작할 수 없습니다.",
  "URL cannot end with whitespace characters": "URL은 공백으로 종료할 수 없습니다.",
  "URL has to be a valid URL": "URL은 유효한 URL이어야 합니다.",
  "Container cannot be empty": "컨테이너는 비워 둘 수 없습니다.",
  "Container cannot start with whitespace characters": "컨테이너는 공백으로 시작할 수 없습니다.",
  "Container cannot end with whitespace characters": "컨테이너는 공백으로 종료할 수 없습니다.",
  "Disk name cannot be empty": "디스크 이름은 비워 둘 수 없습니다.",
  "Disk name name can contain only alphanumeric characters": "디스크 이름에는 영숫자만 사용할 수 있습니다.",
  "Disk name must start/end with alphanumeric character": "디스크 이름은 영숫자로 시작/종료해야 합니다.",
  "Disk name cannot contain uppercase characters": "디스크 이름에는 대문자를 사용할 수 없습니다.",
  "Disk name is too long": "디스크 이름이 너무 깁니다.",
  "Disk name is too short": "디스크 이름이 너무 짧습니다.",
  "Disk with this name already exists!": "이 이름의 디스크가 이미 존재합니다!",
  "PVC with this name is already used by this VM!": "이 이름의 PVC는 이미 이 가상 머신에서 사용되고 있습니다!",
  "PVC cannot be empty": "PVC는 비워 둘 수 없습니다.",
  "Size must be positive": "크기는 양수 값이어야 합니다.",
  "NIC name cannot be empty": "NIC 이름은 비워 둘 수 없습니다.",
  "NIC name name can contain only alphanumeric characters": "NIC 이름에는 영숫자만 사용할 수 있습니다.",
  "NIC name must start/end with alphanumeric character": "NIC 이름은 영숫자로 시작/종료해야 합니다.",
  "NIC name cannot contain uppercase characters": "NIC 이름에는 대문자를 사용할 수 없습니다.",
  "NIC name is too long": "NIC 이름이 너무 깁니다.",
  "NIC name is too short": "NIC 이름이 너무 짧습니다.",
  "Interface with this name already exists": "이 이름의 인터페이스가 이미 존재합니다",
  "Network required)": "네트워크가 필요합니다",
  "Invalid MAC address format": "잘못된 MAC 주소 형식",
  "VM name cannot be empty": "가상 머신 이름은 비워 둘 수 없습니다.",
  "VM name name can contain only alphanumeric characters": "가상 머신 이름에는 영숫자만 사용할 수 있습니다.",
  "VM name must start/end with alphanumeric characters": "가상 머신 이름은 영숫자로 시작/종료해야 합니다.",
  "VM name cannot contain uppercase characters": "가상 머신 이름에는 대문자를 사용할 수 없습니다.",
  "VM name is too long": "가상 머신 이름이 너무 깁니다.",
  "VM name is too short": "가상 머신 이름이 너무 짧습니다.",
  "Delete {{diskName}} disk": "{{diskName}} 디스크 삭제",
  "Are you sure you want to delete <1>{{diskName}}</1> disk?": "<1>{{diskName}}</1> 디스크를 삭제하시겠습니까?",
  "Disks included in this Snapshot ({{count}})_0": "이 스냅샷에 포함된 디스크 ({{count}})",
  "Expose SSH access ": "SSH 액세스 공개",
  "for": "기간",
  "to this virtual machine": "가상 머신",
  "We haven't detected an authorized key for SSH access. SSH access will be enabled without an authorized key": "SSH 액세스를 위한 인증 키를 검색하지 못했습니다. 인증 키없이 SSH 액세스가 활성화됩니다.",
  "SSH Service ": "SSH 서비스 ",
  "SSH Service unavailable": "SSH 서비스를 사용할 수 없습니다.",
  "<0>Remember authorized SSH key</0><1>Store this key in a namespaced secret and suggest it the next time a VM is created</1><2>The key will be stored after the machine is created</2>": "<0>인증된 SSH 키 기억하기</0><1>이 키를 네임 스페이스 시크릿에 저장하고 다음에 VM을 만들 때 사용 제안합니다.</1> <2>키는 머신이 생성된 후 저장됩니다.</2>",
  "File systems description": "파일 시스템 설명",
  "Disks description": "디스크 설명",
  "Unfavorite template": "선호하지 않는 템플릿",
  "Available": "사용 가능",
  "SSH Service can be managed in the VM's details page": "SSH 서비스는 VM 세부 정보 페이지에서 관리 가능",
  "will copy to clipboard": "클립 보드에 복사",
  "VM not running": "가상 머신이 실행되지 않습니다",
  "VM name must start/end with alphanumeric character": "가상 머신 이름은 영숫자로 시작/종료해야 합니다.",
  "Authorized SSH Keys": "승인된 SSH 키",
  "Starting {{providerName}} controller)}": "{{providerName}} 컨트롤러)} 시작",
  "{{flavor}} (default)": "{{flavor}} (기본)",
  "PVC will be created on template creation and used by VMs created from this template.": "PVC는 템플릿 생성시 생성되며 이 템플릿에서 생성된 가상 머신에서 사용됩니다.",
  "Name,": "이름",
  "Could not select Provision Source. {{ error }}": "프로비저닝 소스를 선택할 수 없습니다. {{ error }}"
}